兩個月前，游乃強：「未拘捕任何人 穿白衣不等於參與打鬥」

同一個元朗區

兩個月後，想睇佢有咩解釋

呢條黑社會撚樣好自為之

穿黑衣不代表參加非法集結